畫畫人請入

咁多位係咩途徑學畫畫架
Youtube?

880 4堂

最開始跟圖亂畫，之後揾畫室學素描打好基本功

巴打邊到學？個老師係咪好有料？

邊間學?

啱啱想問

屯門既，意畫間

幾多錢?

之前好似580，宜家唔知有無去到6字頭

利申 比較忙，都好耐無去